（年經）一人一個最伏聖誕禮物

拋磚先：上年聖誕收到廁所板

花盆

月餅

杯加相架 嬲到我即刻dum去垃圾桶

聖誕襪 上面貼住上年嘅年份

杯可照用

融嗮嘅雪糕

個年既月曆

一堆唔同牌子唔係自己用開嘅M巾-.-仲要包得靚靚

唔知乜水嘅神主牌

我前年送過廁所版

都算實用啦 點解咁嬲

特登整融？

當試用版嚟用

有冇發惡夢 不過真係好絕
我會用金色筆寫埋字

唔通準備相認

牛餐肉我dklm

少年你太年輕了
手持午餐肉就有閪屌嘅日子就快到
我都大手入緊貨

哈利波特電影DVD
淨係中間其中一集

而家啲人仲有DVD player咩？

喂 呢個正喎 認真

送DVD唔係問題
佢俾中間個集我 睇完都唔知發生緊咩事

三色豆

兩包8kg米

話要準備禮物
點知個條友冇準備
走去買咗包雪條拿報紙包住當禮物
結果抽獎嘅時候已經融嗮

滅火筒（藍色個隻）

Ching 有做開尖？8Kg 仲要兩包
點拎走

呢個真係狗也不屌

補翻張示意圖

廁紙

收到一條10卷嗰隻？

係，仲要拎住搭車返屋企

有fd收過一盒仲未死識郁既麵包蟲

你有養開爬蟲類？

伯母會多謝你老友

一排過期益力多

爭咁個鎖匙扣

唔係 唔關事

妖怪手錶

有冇連埋啲襟章一齊送？

澳寶沐浴露
臭撚到仆街果陣仆街大陸味

馬來西亞出啲追韓星嘅雜誌，重要寫明5令吉一本

最伏嘅聖誕禮物就係聖誕禮物...
我講𡁵嘅係掛喺聖誕樹上面嗰啲聖誕禮物裝飾

一包利是封
算實用嘅, 但係怪怪地

有個肥婆送個處比我

收過蘇民峰本風水命理書定唔知咩年運情

都已經唔係重咁簡單，佢買哥款係無手環的，超難拎走，好彩當時個party係餐廳搞，我就直接送俾間餐廳，之後老闆就俾8折我地

買羽毛球拍啲贈品嚟

噉樣不如唔好送

噉我送美極畀你

有永久保養的原子筆

送左一大餅廁紙
姐係公廁廁紙果種

要特登訂番黎
用左幾多心機準備

其實廁紙都唔算伏
起碼用得著
d 仆街送d 用唔著既野先on9

有得淨係訂一餅㗎咩？定你個個都係送廁紙

好cute

你收過咩係完全用唔着？
我試過收到寵物用品
真係用唔着

拆咗花紙喺街拎住好尷尬

樓主好有心逐個覆

收過10kg鹽

呢個癲過樓上8Kg米
你點處理？
可以試下食曬佢 可以大大聲同人講我食鹽多過你食米

想大家畀啲意見聖誕送咩好

今年其中一份禮物

你啲fd 開鋪頭？

「牛」餐肉

用Ps4 睇
我都係咁睇演唱會碟

準備將屋企部PS4送出去 換Ps5

得一個party咩你估

無一個開鋪頭

年糕換領禮劵

烏蠅拍。。。。。

得左腳既波鞋

一pack六罐可樂
攞報紙包

我老母仲話用得唔好哂，成家人屌撚左一個冬天
沖完成身又痕又臭

聖經

呢個真心伏 新鞋定舊鞋？

都得嘅仲有兩個月又新年

靜靜雞倒緊啲 冇人知

仲有磁石貼呢

珍藏嚟 過多十年就好值錢

我地全家果期除左阿媽好有共識
沖一個涼最少禁十下沖涼液
第一次體會到上下一心

聖誕旋律拐杖糖

偲嫣寫真

呢個點解伏 拎嚟影相打卡都好

Ching 識食
有冇得貢獻下大家

又硬又難食

乜真係有人食㗎咩？
個個都係打卡然後扔

咬咗一啖扔咗

拎過一舊紅磚+3張100蚊sogo卷做交換禮物
收到最伏係一個110v既日版充電器 個陣係香港住覺得冇人 結果我宜家住台灣終於用到

嗰條友智商有冇50？

我估條友係想陰抽中嗰個 一開成手都係雪糕

其實唔計嚿磚都係一份好禮物

5kg 嘅日本米
不過諗落好似一啲都唔伏
只不過條友無揸車 要由新界搬包米返港島

呢個好嘢嚟 可以跟得上十大武器首

一桶朱古力
聖誕食到新年都未食晒

屌你笑到收唔到聲

識買，一定買得物無所用嘅野

求右腳隻鞋

日本城十幾塊嗰啲鳩拼圖

我收過創世記同馬太福音
唔知幾時可以儲齊成本

係咪畀BB玩嗰啲 拎去救世軍捐咗佢畀小朋友玩

師兄請出招

水槍

舊年月曆

過期驗孕棒

佢下面嗰支？

有冇用過嘅

冇用過全新 只不過包裝話過咗期

試過收xbox手制 但我得ps4

送用過既condom

屌你老母呢個要攞去打靶

基本法

一米長嘅咸魚一對 包到實哂 一開

2020 送 2019fifa

咩牌子

拎上網放咗佢啦

你贏

我都送過

食過嘅三角朱古力

小心地滑牌

你地班友冇乜人性

baby shark do do do do

好野 起碼實用

都唔啱size 係完全冇用

用過嘅煙灰缸

上年抽獎有人抽到咸魚
勿相認

好大浸味

爛鬼 謁後語書一本，仲要 睇到殘哂

iPhone 6 果時出到iPhone 7 伏爆賣又唔係用又唔係 又放左係度做士啤機

iPhone 5w 叉電

個老闆幾好

特登訂既應該係Royal級

咁佢又包得好好...
除咗咸魚仲有一大盒魚肉腸...

Royal級廁紙係咩享受？

中華牌鉛筆

今年再送出去啦

俾呀爸呀媽用？

笑死

嘉頓雜餅

磚頭 英泥

留返比你下年食

得一個頭嘅拖把

我送過青瓜茄子蘿蔔我覺得幾實用

一梳香蕉

藍店產品

咩牌子 好用都ok啦

係咪唔知要交換禮物臨時拆左即場棵聖誕樹

請和送相架既人絕交

如果係川味醬你發左

聖誕歌 CD 仲要係單曲版

上年送咗本毛主席語錄

前年送左摺櫈，但時間關係買唔到大排檔果隻

剩係買到呢款

中學送過波仔叮飯+樽裝嘢飲

我冇收過禮物

今晚準備一個人過

上司送的聖誕🎄口罩

pornhub lifetime premium membership

ching 有冇睇標題
呢個我都想要

日曆，薯仔

利申:唔係我收

地毯

連登大把毒撚圍爐

我將個廁所板轉贈畀你

朱古力
生果
年年都抽到最廢果份

我送果包5kg 越光米嚟
咩無人性
你講清楚啲

書
個冚家剷拎本書去抽獎

抽完合照我臉都黑撚埋

同賭緊錢搭膊頭一樣 有排黑

唔算伏但係好笑
party要每人準備一份禮物for 交換
筆直50
有人買左個價值50蚊嘅禮物盒

自製水泥磚

下年攞翻出黎 打和！

屌佢老味
最有問題佢唔係想伏人
真心想人睇本書
乜鳩心靈雞湯之類
仆佢個街真心膠

仲有幾日！唔驚！

我準備今年送翻出去

BB

想知條友點樣包裝
係咪一拎出嚟嗰下已經知道佢係米 咁大包喎

白米puzzle

當年的月曆

點解你會save低咗！

仲賤過我

豬

所有log-on買嘅濕𨳊野

兩隻左腳拖鞋

屋企人做保安拎番黎咋

華為電話

唔記得係中學邊年聖誕聯歡啦
隔離班有條友係好興影一大堆禮物打卡放上ig嗰啲港女
咁佢個同學交換禮物就送咗個膠file俾佢
跟住完場嗰陣個個望住佢喺度喊

竟然唔係我有畀你屌架！

嘩屌

曼聯英超冠軍彩票

相架真係唔實用

藍威寶

個年交換禮物主題係藍色

上年有個pk送垃圾桶

冇買禮物 係門口任拎既糖拎左幾粒加包紙巾搵a4紙包住

琴日收到口罩盒

絕版呀 好嘢嚟㗎

試過去家計會買咗10個comdom送咗俾個好宅既男同事 結果佢見到個陣勁老尷咁 我地就話想佢快d搵到女朋友同埋要安全性行為 結果 5年後佢仲未肯搵女朋友

杯一個聖誕收幾隻🤡

google , 邊個會擺啲咁噁心既圖係自己電話

車軚 （爆左）

一堆珍寶珠，但得一粒係糖，其他係發寶膠

蒼鼠

聖誕卡 講緊係一盒聖誕卡可以下年寫翻俾人

我買咗支鋼筆唔記得帶去
求其執咗幾個湯包去

現金安慰獎$20

鹹魚兩條，係真係食得嗰啲鹹魚

試過過農曆新年去親戚屋企佢拎盒月餅出嚟比我食

念彿機

菜刀

屌打開入面乜都無

今年送左兩條咸魚

100蚊花紙

紙牌麻雀

有巴打收$8,964

4仔16隻

自己交換禮物試過抽到6枝牙膏
有排用

見過最廢嘅交換禮係電話殼
中左唔啱型號唔用得

咁重本 好有誠意喎

有人未睇過哈理波特

有咩問題

我都收過...
個年我送左原條咸魚比人

黨鐵贈品-筆筒

上年logon見到condom睡袋心諗一定有人買點知真係有仲要我中，最後冇拎走
個睡袋簡直係戇鳩，自己仲好用心去揀禮物送

係人地送個黨鐵嘅筆筒贈品比我
收到個陣下左出聲
心諗咁撚cheap 聖誕禮物送贈品

想要

Iphone 4 差電線
Ps.上年嘅事

ps4可以放dvd落去架原來？

high school畢業果時好多人專登畀錢租畢業袍同四方帽影畢業相
個friend明知我冇影到
仲送個畢業相專用嘅相架俾我
仲要size係勁大果種
椏咗我半個櫃桶椏到大學畢業

壯陽藥 個陣單身緊..

有啲得有啲唔得
睇Blur ray都得啦..

邊個咁大整古

收過一隻白馬頭套 即係萬聖節嗰啲嚇人頭套個種質地 又膠又臭又無用 條友仲話係donki買返黎

我知blue ray得 但唔知連dvd都得

果年嘅運程書

吉宜....

浣腸液

你唔講都唔覺

個fd去旅行影既親筆簽名相

入嚟就係想睇有冇人打呢個

什餅

見過有人收到用咗一半嘅洗衣粉

踢完波嘅臭波襪

試過有一年收過玩具反斗城入邊有賣個啲玩具槍子彈
淨係得子彈冇槍

同事交換禮物，抽到份包得好靚既鬚刨
其他人起哄叫即場試用
我習慣打開蓋fing兩下先用
屌，fing到鬚渣出來

iphone套，我唔係用I phone

下年送返出去咪得

虧你諗得出

蘋果日報

咁都伏
有永久保養好似得好少牌子有？

你地本身好FRIEND嗰隻？

相簿

士的糖一盒

全部都係杜記 唔好用

點包花紙都係一個問題

係阿

召喚比卡超潮文

絕咗交未？

護膚品試用裝

幾有紀念價值，反正聖誕禮物，來來去去都係嗰啲

廁所板其實係生活必需品
想像下屙屎無廁所板

起碼好過相架

唔洗放冰格果種烏冬 x 2

呢個幾有創諗

一條10卷好值錢

私煙寫真

以為去打羽毛球

扭亂咗嘅扭計骰

我屌你全家日本城長明拖鞋

Condom

笑淫淫今晚上我屋企比埋支槍你慢慢玩

靚喎

可以學下玩鹽焗

收到本 投胎與因果報應
仲要二手嘅英文書
屌出聲
想燒鳩咗佢

我冇你咁多 不過我到宜家都未撚食完

公司抽獎抽到過期現金劵
老細見到都O咗咀
即時畀咗1000蚊我

N年前都算好用，後尾越嚟越差啲皂好似沖極沖唔甩，不過好多老嘢用開好鍾意用

下次收到哩啲唔想哂其實當洗手液都ok，咁可以冇咁辛苦

大包米
識做啦

我覺得有用

癲

聖誕花
仲要一次送十盆

放左一日嘅珍珠奶茶

10斤菜

用過嘅擦膠
小學啲乜鳩交換禮物抽到
明顯係條友唔撚記得求撚其其係筆袋摷啲野出嚟就算
記成世

計算機

VCD師兄10後？

返學個陣交換禮物 試過收到對襪
仲要唔係新 估佢都係唔記得買之後除出黎交換

一個位既蘇插

其實係要敲碎佢黎食

送過磚頭

鯡魚罐頭

相架 仲要係要我自己diy嘅相架

45kg一包果d？

但重點係幻幻用 我咁大個人點坐

1000蚊好過曬樓上所有禮物

兩年前送過磚 勿相認

花生一包

遊戲王對戰卡一包

蘇民峰運程書

狗圈

係條街見到有個學生哥嘅書包掛住女廁果條

拎嚟浸浴快啲用左佢算啦

可樂加出前一丁

小心地滑個塊黃色牌

一箱可樂，，，但係喺西貢嗰Frd 屋企交換咗返嚟。。。

多士爐

Low Temperature

上年收過花灑

咁貴買支探熱針再拎個紙盒包到靚咪得

利是糖2粒再加個鎖匙扣

燒鵝

咁都幾好

屌你我都收過

有聲

好嘢嚟喎 世界上最好揸嘅手掣 沒有之一

淘寶包皮環割器

乒乓波玻璃底座，最後仲要因為唔夠禮物派，個女仔收返俾咗第二個人。

我都送過8kg米

食得咪好好

creamy creamy 菠蘿腸仔
珍珍～

呢個幾正

電動擦膠

原隻菠蘿

上年收到2張分別20蚊嘅元氣coupon
即刻dum咗

有冇同送禮物個嗰反面

你有冇講多謝？

多謝老闆

送過兩隻左腳白飯魚。。。
個女仔fd抽到之後喊左出黎
堅喊果隻
我就笑到喊

收過煲蓋要我自己買返個煲

我都收過5kg
不過送果條友有心，托包米行4層樓再拎出黎抽，玩鳩人之前首先玩鳩左自己先

磁碟機

中學聖誕party ?

我上年收到2017年到期嘅月餅
個罐上面有兩張memo
一張寫住2017年12月23號由xxx送出，電話號碼6xxxxxxx

另一張寫住2018年12月21號由xxx抽到，電話號碼6xxxxxxx

我收過呢個

送過單車座、兩塊木砧板、念佛機連電池
收過8kg米、通勝、n包媽咪麵

中學嗰陣交換禮物 個同學送一張m記大富翁嘅卡俾我仲要唔係太平山嗰啲 係淺藍色嘅地呀屌

唔係。我果時都26,7歲

用慣啫喱筆
好少用原子筆
而且覺得呢支原子筆太重

送過地拖筒連地拖畀我塞勁多垃圾包到勁大舊
抽中嘅係就結婚嘅fd
佢條女係隔離叫佢咁即係提示你努力做家務

一頂綠色cap帽

耳環耳針款
本人冇釘耳

我送過垃圾桶
今年諗緊什餅定花生油

屌我都收過
果時係同事話佢屋企有好多
所以決定每年聖誕都拎出嚟送

以前小學聖誕party交換禮物嗰陣，唔知邊條仆街放咗枝兩年前老師送嘅螢光筆做禮物，仲要係上面啲字甩晒色嗰種，然後我抽中咗
即刻當堂dum撚咗佢，屌佢老母

上年公司交換禮物
收到一盒舊款iphone盒咁上下大既禮物
同事：播歌機黎嫁，配埋你對耳機fit哂

一番到去拆開時屌左聲又覺得好好笑
係一部佛經機黎

係邊買

試過中學交換冇準備 落咗去小賣部買魚蛋當禮物
又係用報紙包

試過用兩罐豆豉鯪魚去抽獎

無收到禮物

呢個post 好似成千幾負皮
條女收到會唔會崩潰

送過羅漢果

耶撚學校？

上年既今年運程

今年logon都有嗰個condom睡袋呀